有冇巴打絲打有足球貼士好推介？

小弟買過好多料都伏 唔知大家有冇好推介
敬酒敬酒no打手plz

最近見到有個page叫今晚打老虎betiger
見佢有成8000人follow 又話自己有八成勝率
都唔知堅唔堅最出名好似係佢
有冇巴打絲打買過佢啲料
或者有其他好介紹

@大埔lulu